[求] 8月5日罷工既長輩圖

Sor, 做左伸手黨

因為罷工唔感染淺藍的話會事倍功半